林鄭公開叫大家割蓆 就即刻有大批三毛出嚟吹風分化

好明顯政府做緊嘢，IQ個個>150嘅連登仔唔係真係中計掛
一分化成功，最大贏家=林鄭月娥，大家可以準備入集中營體驗新疆人嘅幸福